皇家香港警察招聘廣告

睇下97後大種乞衣d廣告

中共派錢:

藍絲:

依家得返錢同福利
唔需要領導才幹

房屋津貼好似散仔無呢啲福利，佢地算唔算欺騙
宿舍都係97之前果班先有
依家好似乜柒都無就街都有呢個人工啦，個朵又臭邊有人咁做

点觧
有無人解釋下係點？又簡體又異體
定係以前呢隻字係common？

即係叫你面對現實

同你講

加入黑警集團 唯一原因係錢

搞到我都想去考

原來以前30歲以上係唔可以考

有閪𨳒反而唔寫出嚟

係呀 係依家先至降到考保安咁嘅資格咋嘛

賤種乞衣
擺明俾錢收買人性 叫你吠就吠 企就企

新移民咪用点字
以前黎香港偷渡個啲反共多

林嘉華個樣好𡃁仔

姚瑩瑩: 青雞面~~~

点字唔係簡體，係俗字，以前好多報紙雜誌都會用俗字，增加通俗感覺，貼地啲。官方文章，演講，會用文言文加繁體字。

皇家馬德里 real madrid

real hong kong police

。。。。訓醒未，學好啲香港文化啦。香港傳統文化都未搞掂點反共啊手足

呢排咁多保安/師奶/炒散/轉做黑警

原來嘉華做過差人